大家可以考慮圍樂富房處

因為房處2樓大量排緊公屋既人，有老有嫩，一直以黎政府住屋民生問題都解決唔到，我地要幫助社會各階層

有冇人知支持

個人覺得唔係好想，因為房署職員好好人， 去抽居屋遞表，都好關心我哋啲後生仔有冇填錯

我地對準既係政府，唔會搞到房處職員

樂富係廢老之地

房署職員好多都偏黃，底層果d日日都俾腥移民撚，好多都唔妥班大陸喱

成壇野 房署連波邊都掂唔到 搞佢做乜

樓主

圍房署做乜